到底青衣今晚有冇野搞

Tg 呢度都好似冇提過

推

聽朝搞

想知

聽人講話有快閃
但又完全冇人提
好亂

大家留意下。因為青衣同土瓜灣係民建聯陣地。

俾個方向你班連登仔諗下。

你冇Tg 谷咩

狗宿

就係冇
師兄有冇link

北橋迴旋手足做緊嘢

靑衣仲係黨鐵陣站，仲有油站，唔好用gas炸咗佢

比你Tg我

今朝十一點見青衣城聚緊人 有部份briefing緊 然後我離遠D哨下有無狗/ 狗車

但係最後無行動

直接係度比link唔得咩

推 其實青衣真係由頭到尾都冇料到
好多藍絲繼續活係平行時空
青衣有南北橋 青馬大橋 機鐵 油廠
青衣幾時開花 我一定撐！！

無呀

沒錯 唔好留個人tg

同問 有啲亂真係

長發開完拖，幾架狗車成班防暴衝哂出黎

長安巴士總站 有2豬籠 3 7人車